周日去維園，大家會做幾錢人情？

薄紙
人情如薄紙.秒

佢比番錢我就差唔多

年年都係$20

六四維園見

七一維園見

我蠟燭巳自備, 到時見

碌死關我撚事 鄰國既事都關我事我咪好唔得閒 仲話課金喎 我冇錢洗我都想有人課啲俾我呀屌你 同埋最重要星期日要搵星

一千億冥通

估下邊個堂口吸水力最高仲好